如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

連登不乏高等學識之士
講幾句英文 甚至講到 lak lak 聲都無問題
而且好多學生哥都想鍛練英文
反正未有英文台出現
大家不如就recap in english
向世界輸出革命 好嗎

Lihkg is full of educated people, its never a hard thing for them to speak English fluently.
Also, many students spend their whole summer dreaming, its time for them to get back on track to learn English.
As English channel is not available in Lihkg yet, why dont we recap our comment in English, so that the world can also know what is going on here.

We connect!

Push

自推10連

Self rush 10 times

自推10連

Self push 10 times

好

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

ho

Anyone can translate porn titles for me? My English is poor af.

goodest

hungry god finding sexy popo's wife

推上熱門 改變世界

Push to trending, Lets change the world!!!!

ok, let's try

Push
Lei sun my English is bad
I can learn more vocab also

我番學撘巴士。
I go to school by bus.

當練英文

Another platform to practice english

說得好
Well said

我會盡力

I would 搓my breast

Come speak English!!!

Foreigners dont fucking know lak lak style stands for wt

撚有鬼佬睇得明呀

要比人知道發生咩事 推上twitter唔夠架
要人地黎睇 深入地睇

Forwarding to twitter is not enough, we need to let ppl know wts going on, let them know clearly and deeply.

要比鬼佬睇得明

Foreigners need to know wt we say, wt we fighting for!

Agger

Agreed

Local slang of course.

It'll take quite a long time for them to learn written Cantonese, so why not let them learn our slang btw?

橫掂佢地書面廣東話有排學，做乜唔順勢俾機會佢地學吓我哋啲俗語?

Rush

如果你想美國依個救世主
咁我地就要令更多美國人 同外國人知道
咁先可以爭取最大既聲音

If we want Us and President Trump to punish China, save us, or wtever u want, we need to let the foreigners know, in order to get the loudest voice, the most power strike on CCP and rubbish HK gov!!!

55
ok

認真
標題要寫明有英文

都岩

U right bro

Totally don't know what Mr. Er is talking about
Any LIHKG bro or sis can give him an English lesson?

Just say what you wanna say in English

But u need to add english comment too

但你都要加番英文

不能同意更多
can't agree more

支持！！！

Support!!!!

Agger

Agree

好, 推

ok, push

Now I recap in English

agree ,Free hk

正皮是比樓主的

Good signs are given to the host

Nice

interest

當學英文囉

Take this chance to learn English

國際戰線首要
International line should be priority

大家可以諗下有咩常用連登用語, 譯左做英文當template用

Ｗe can list out some of the common LIHKG terminologies which can be translated as template

okaybesides, any one can develop a Japanese channel?

咁會好攰，連仔可否整個英語台？

Hello. I am Brian problem.
你好。我是問題腦

Be carful.

死文盲 搭呀
fucking stupid illiterate, it is “搭”, not “撘”

黑警死全家
Family of bad cops die!!!!!

stop the motherfucking commies!!!

笑左
LUL

agree #chinazi #xitler

唔付出點會有回報 無人講連仔點會開

No pain no gain, admin wont set up english channel if no one speaks!

agger
means agree

I will speak Eng but most likely not everyone will

ok

地理上香港咁近中國
美國最多打下飛機話香港體現佢地普世價值
唔會長遠backup到香港
只係暫時拖住中共

要打輿論戰
應該focus既
係都係香港班藍絲同警察
話就話警察係狗地鐵係黨鐵
但大愛左膠撚啲講句
與其完全割席佢地不如感化下
本地警察如果撐返我地
成個抗爭成功易好撚好撚多啊
然後台灣部分中立人士
最後特別係同大陸同志
係14億啊！
真係咁冥頑不靈淨係文宣感化到佢地1%人口
都會多左140萬手足啊！

咁既話香港先唔會最尾自成孤島咁

香港係地圖上好細 附近既係強國
如果仲要割埋自己既主要交通
同埋警察
係香港本土都下下受制
點突破僵局？

黑警可恥
一味社會孤立
佢哋只係更加深明自己得返
個政權同份工
加重佢地奴性

依家哩個階段

感化文宣最重要

保留實力到時勇武再出其實唔遲

希望連仔可以係每個comment 度 讓非P牌會員幫手加入English translate. 每個有時間既非P牌會員都可以幫手

如果有鬼佬睇到 不妨留個言
Leave us a comment if you can read this but not the line above

仆街

poor guy

只要有人講 就會越多人講 邊個話唔可以有一日全個連登都中英對照

If we speak english, more and more ppl will join
Who say Lihkg cannot be bilingual??????

ok la will do but really tiring

too long translation error?

Diu, no Chinese

屌, 無中國人

雙語革命

支持！ 希望大家唔好膠化呢個post

Agree with you. Hope everyone would support this and take it serious.

bilingual revolution

A new change for LIHKG.
Even not good at English, let's try our best to something different.

Thanks for all LIHKG.
Thanks for all student who stand out.

We are not alone.
We are one!

make the topic in English as well

復興香港語文主流！
英文係香港法定語言啊
唔好俾劣幣驅逐良幣！

Revival Hong Kong Mainstream’s Language!

English is One of the Statutory Language ah!

Don’t Let the Bad Money Drive out Good!!!!!

Can’t agree more! We need to draw the whole world’s attention! Internationally, not just locally!!

Why not just discuss in eng

其實大把翻譯系學生等住機會練翻譯，交比佢哋練習仲好

I go to school by bus

屌
Fuck

香港人加油

Fighting hkers

呢個想法好好
但我英文得中三水平...

this idea is great
but my english is not very good

Fuck Hong Kong Black Dog Pa!Pa!Pa!

岩 歷史上就算有社會運動 都會推動一d文化既改革
例如五四運動推動白話文一樣

Right, social movement always push the revolution of culture in the history too, like May Fourth Movement pushed the revolution of modern chinese

好重要，推

Really important, push!!!!

好主意！

Good idea!

慢慢學 有一日你可以講到lak lak 聲

Put ur effort in, some day u can speak fluently too

膠, means ridicule, or as a verb 膠化 means “to ridicule”

i agree with u

Pish

Push

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

Liberate Hong Long, the revolution of our times
Five Major demands, no one less!!!!

好

Nice one

練下英文都好

It's time to practise our English!!!!

諗住twitter打晒中英文，但係限字數

imo “five demands and nothing less” is better

好 從善如流

Nice, we discuss and get a better way

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

Liberate Hong Long, the revolution of our times
Five Major demands, Nothing less!!!!

我一早講左，但無人理無人跟。
I suggested the same before, but no one care, no one follows.

Or if you see some excellent articles, translate them.

睇到有好文就幫手翻譯啦
利申英文得3幫唔到手

好
OK

我係低學歷但我會用我有限嘅Konglish

I am not higher education but will try to use Konglish
ps I go to school by bus

Couldn’t agree more!
不能同意更多！

英文3先要更加幫手做
唔做完點會好

U should translate more if u got a 3 in DSE english.
Learn more!!!

好方法

Good idea

好！
will do

推
tui

推

英文唔好得唔得

How about poor English speaker?

可能由簡短既開始
大家慢慢習慣 就會真正成為雙語連登

Perhaps ppl need to start from a easy and short one
If everyone is doing this, one day, lihkg is bilingual!

pish 推

好的

alright

從善如流
literally means “follow the good like water stream”,
as a phrase means listening to and going along with good suggestions and ideas.

Sir this way

Sir this way

US Congress will be resumed on 9/9!

Please join the march on 8/9 to voice out our desire of passing the
"Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

Please learn how to sing the US national Anthem！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

[gold]We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

President Trump also retweeted our great warrior!!!!

Sing the National Anthem with me！

MV with Lyrics:

Lyrics：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

Support

屌，咁即係無英文對照嘅就係英文屎？

WTF, this implies those without English translation sucks in English!?

利申：小學英文肥佬
Disclaimer: did not pass the goddamn English test in primary school

更加要講 多學多寫

U are the one who need to speak more and learn more
The only way to improve is to practice

推 push

支持

Support

同意

Cant agree more

無人話你廢
每個人都係由唔識學起

No one blames u
Everybody started from the bottom

可以練下英文 何樂而不為？對唔住 英文有啲廢
I can practice English at the same time as writing English comments, so why not? Btw, Sorry, my English is not very good.

推

Push

爭取民主 爭取自由

Fight for democracy and freedom

gd idea

英文果句聽落串過中文果句
the english version of ur comment sounds more sarcastic than it should lol

推
Push

I totally agree with you

講錯唔比笑人要修正佢

No shaming for incorrect wordings or grammarCorrect them.

香港人加油

As oil Hong Konger

天滅中共
May God destroy CCP

Add oil Hong Konger

Sorry for typo

因為我諗起drake首歌

Because i think of the song of Drake

Started from the bottom now we here

我看見你的點

I see your point

正

Good one bro

Add oil = fighting, cheer

A phrase to support and cheer ppl

你那裡有一個點
u got a point there

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

Liberate Hong Long, the revolution of our times
Five Major demands, nothing less!!!!

啱啦 仲有唔笑7人英文廢
否則變到一堆grammar nazi係度互屌
培養下敢講英文嘅風氣

Carrie lam fuck off

英文呢

Where is ur english comment

咁就更加要練習

Practice makes perfect

這裡有個點
Here has a point

錫狗春袋

lick popo's balls

Very encouraging move!

We connect the world

Btw, 你岩 其實講得明人地唔需要英文文法全對 重點出到就ok

By the way, u r right, we dont need to speak 100% to delievr our thoughts, only thing needed is ur key point

推到連仔開國際台
Hope admin can create international channel

translation:
Yeah damn right, and no more laughing at others’ poor english
otherwise it will become a bunch of grammar nazis criticizing each others
lets try to build an english speaking atmosphere

推到連仔開國際台

Push it until admin make international channel

Well said

i'm sure there are people here who can speak languages other than cantonese or english as well.

nah, we want universal suffrage
we dont care if carrie lam fucks herself or whatever

推到連仔開英文台
Push until Lin Chai setup the English Channel

Here is a point

仲有 for your information

Ching = c hing (pronunciation) = bro(s)
巴打 = brother
絲打 = sister

True. No shaming

Who fucking care your grammar when you get the point

推 手動google translate

Push manual google translate

Hey post owner “add oil” is an official phrase in Oxford English Dictionary

I’d rather just browse more reddit

好
sure

Yeah Mr White

Add oil!!!!

Add oil!!!!

你好
you sure?

非常正確
correct move *lin pig dancing*

朱古力波彈彈波
yes, I agree

唔係要你上 係要外國人睇到
明白我地做咩

Purposing of doing this is to let foreigners to know and understand our situations, even more, i hope one day they can discuss with us here

Very good thank you

光復香港, 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our Times

Purpose

yea

Teaching foreigners Cantonese slangs is going to be such a doozy

教外國人廣東話俗語一定會好好玩

黑警死全家

All bad cops family members die!!!

Mon post狗: 明恰我呢啲毅進仔

support

我諗就係因為學歷高嘅人太多 所以譯英文擔心俾人恥笑

I think that "many of the lihkg users are highly educated" is exactly the reason why people didn't translate their posts/replies in English. They may worry about other users will laugh at them. (Here's one example)

U know so many english teachers on lihkg ga la

Btw lets change lihkg into international forum

練習英文方法

way to practice english

G持 之前有個類似嘅post但係推唔上熱門

Good idea someone already suggested this before but we didn't make that post to Trending

屌你係喎 等佢地帶風向都難d

Damn u r right, we cant let them control our direction of discussion easily!!!

push

支持 means support
支持 is pronounced like G-Chi
so 支持/g持/gchi are all the same

人人都要推

Everyone pushes it!!!!

即刻令連登國際化！

Let's LIHKG become international!

Support!!!

推
push

天滅中共
Fucking chinazi

Hi my friend
I go to school by bus

ok no problem!

如果被黑警拉咗 記住我冇嘢講
If you were arrested, repeat the phrase “I've got nothing to say” if you were questioned

好 我盡量 文法錯硬
ok I'll try but the the grammar will hardly be right

天滅中共
May God smash Chinazi

十卜

support

that's what an international city should do

Yijin jai: I'm not background ar

btw, can we invent an English translation for popo who studied Yijin, i.e. 讀完毅進入去做POPO嘅人?
I was thinking Yijin + retard = Yijintards, similar to leftists + retard = leftards
discussion is welcomed

Push 3000

Supporting, LIHKG need international channel, hope the LIHKG son can listen our voice.

Use Chinglish or English ?

retarded*

時代革命無罪

光復香港有理

I strongly urge owner of Lihkg to create international channel giving us a chance to spread our thought to the world

唔好執著於英文好唔好 我覺得試左先

Just try the practice first and don’t stop yourself because of your English proficiency.

呢個要推 唔錯

This post must push, no wrong

I think both ways are fine. English = blend with the world, Chinglish = use English while showing our local cultures

just like Singaporeans are using Singlish + English

外國勢力全面進場
Sir, this way

當練下英文

同時呼籲grammar撚控制下自己情緒，唔好見小小錯就沖出嚟打飛機

let’s practice english here

for those who always enjoy point out others grammar mistake, dllm

Thanks for the advice , I will try my best

好多英文母語嘅人，非正式場合都唔會點計較 grammar, 或者呢個係一個令香港人改變講英文嘅mindset嘅機會

many native English speakers don't really care about grammar when the usage is not formal. maybe we can induce a change to Hongkongers' mindset in terms of speaking/using English

Self push
Bump

up

同如果有時間可以去其他post幫手譯下
咁樣英文差都變好！

And please help to translate other posts if you have time! That’s the chance to turn your English from not bad to good!

就算你自覺英文差都唔緊要 因為外國人睇到啲單字其實都知道大概你想講咩

It’s fine to say English simple phrase because it’s enough for foreigner to understand what we are talking about

Obviously, Lihkg zai’s english is better than popo

歡迎嚟到連登啊各位外國嘅兄弟

welcome to lighk my bro!!!

popo: i'm not background ar

LINAGE open english section la diu

我支持你理念

I support your idea

真英文 唔要膠化

Real english for communication, try to......

Please register an account if you have ISP email (eg your company email or university email)

屌，唔識英文
fuxk，I don't know English

please bump this one
外國人焗住用google translate都要上連登，究竟幾時先肯開英文台/英文interface

好
no problem

my power powerful

我就係由依個post啟發到

Im inspired by this post

I think Chinglish is fine for casual discussion

But of course I would agree using proper English in the topics/affairs that we want the world's attention

好
Good

英文差 不過都可以試下
My english is not good
but i will try my best

Ok. Gum , let’s connect to the western and civilised countries

Push ar, we are not playing background ar

支持
Support

嘗試下
try my best

Support, train eng in our spare time

Just do it and it will become a norm in LIHKG.
Thanks for your support, Sir.

Push.
It's a great idea.
Making LIHKG be a bilingual forum allows foreigners understand more about our thoughts.
Especially for those who would like to help us.

外國人焗住用google translate都要上連登，究竟幾時先肯開英文台/英文interface (2)

I think at least it has to be understandable, no female Hongkonger(kong nui) wordings please

至少要睇得明，唔好玩太勁港女拼音（至多括住個解釋）喇

Seems interesting, support

我與你嘅觀點不謀而合

I totally agree with you

英文唔好，盡力
Not good in English, try my best

let's improve our English competence together

推比其他人一齊跟

Push to other follow

“革命無罪 造反有理” is a slogan from the time of cultural revolution, meaning “Revoltion is not a crime, rebellion is a reasonable act”

while “光復香港 時代革命” is a slogan for Edward Leung’s 2016 campaign and it is widely adopted and chanted in the current movement

The quoted comment mixed the two slogans which sounds to me like mocking the latter and the movement as a whole in the sense that hk people are like the Red Guards in the cultural revolution. This is either it, or the user posting that comment is lacking the knowledge about the context behind those slogans.

Wife having threesome while popo work overtime

幾好
sounds good

Lihkg is full of people who are highly educated.
Speaking English fluently are never be a problem to the lihkg users . Many students are spending whole summer for dreaming.
It is the time to let them get back on the train of learning English.
小弟不才 用另一種表達方法 請賜教
斗膽用左小小metaphor
希望大家屌得細力d

講就易
一陣錯GRAMMAR又比你地笑柒

say is easy la
wrong 文法 u guys laugh seven me ga~

hi English speakers please let us know if you need help.

十連係10times in a row?

笑甩我個屎忽
lmao

希望呢到唔好有正字特警
No grammar nazi please

國際連接
Connect international

認同 開twitter做下文宣更好

Agree, much better if you do it in Twitter!

seven as in “laugh seven me” above is like the f word in “fucking laugh at me”

推到連登每個comment都中英對照
Push until every comments on Lihkg are bilingual

首先係咪要教佢地點開a/c呢？
First of all, do we need to teach them how to create an a/c？

支持！

Support!

推呀

如果有覺得英文唔好的巴絲，
真係唔好自悲，
就算grammar錯，外國人都會睇得明嘅。
如果你係仲讀緊書的學生。
當係練下英文作文，
識下pen pal，
係咪幾好先？

好 矛問題 我跟！
Ok no problem I follow

I can not forget you

推到全世界都跟 雙語連登

Push until everyone follows, bilingual lihkg.

we connect!!!

In LIHKG, you can learn the best Cantonese idioms/culture.
Support.
係LIHKG, 你可以學到最好既廣東話俗語/文化
支持

推介用 grammarly 嚟check grammar同錯字
唔係話要完美先用得英文，練習下就會進步

I recommend grammarly for checking grammar and mis-spellings
you don't have to speak/use perfect English here; practice makes perfect

Please refer to the below link! Spread the msg!!!!

推，tui

唔理咩方法 總之做到就得

Make it work around the whole lihkg to do so, no matter wt way u use

推
Pish

大家用心就會溝通到，唔洗怕自己英文唔好
It's all about your willingness to communicate, but not the fluency in English.

好
Ok

支持 加油
Support and add oil

外國巴絲, 歡迎黎到連登

foreign brothers and sisters, welcome to LIHKG

Grammarly has app?

唔洗英文好先中英相照 明就得
No need goodest English. Understand is ok

無問題
No problem

你識講英文就話我唔識野？

本身句野係無問題

亦會令上一代藍絲懷疑人生

Push !

If someone doesn’t have good understanding of English
Don’t be upset
Even your Grammar is wrong , foreigners still understand what you mean
If you are a student, you can comment and practice your essay writing skills.
Let’s meet as pen pal
It is good?

go fuck yourself
go forth and multiply

點譯中文？

it provides Chrome and Firefox extensions, and also keyboards on iOS and Android

got you bro

試下

Try Try

兄弟爬山 各自努力

但係要埋外國人加入

We fight for our goal, whatever it takes

But we need foreigners to join us

Actually it could be similar to what google translate translates, so don’t limit yourself and just give it a try LIHKGer will help you, we are all bros n sis

Google translate 可能都係差唔多咁難明，比啲信心，嘗試下～我哋巴絲會幫你嘅

推

tui

推!!!
Push!!!

推撚爆佢

Push it mother fucker!!!

Can anyone translate Japanese porn for me?
My Japanese is poor.

To Mon Post Popo:
Retribution is around the corner

To Mon Post狗
自己查字典啦屌你

TUI ar (aka Push) !

If you’re English is less than perfect,
Don’t worry,
Eng speakers can fully understand it even your message might have grammatical mistakes.

And if you’re a student,
Take this as an opportunity to practice your English
So you can impress gals/dudes and meet some pen pals, and even get a 5** in DSE

Isn’t it a win win sin?

支持巴打
Support brother

我愛屌狗閪
I love to fuck popo's wife

Push til a real foreigner reply

屌你 講鳩野都唔幫手推 輸出革命好重要

Fuck u, say meaningless things and not pushing it

Revolution output is important

Just type English here! We Connect!

啱啱見到你的翻譯。唔該巴絲☺️❤️
I’ll now recap in English,
Just saw your translated version。thank you bro/sis ☺️❤️

無撚有錯
you are fucking right.

LOL

咁咪好易知邊啲係黑警

it will be very easy to know who are bad popo

有冇發現有英文嘅post都好少有資訊性嘅野

Don’t you noted no informative comment in english post?

How good if you can see manual translation for every comment/ post! Say you can push a button and see the translation by users

如果每個comment / post都有翻譯就好
例如禁個制睇哂d人翻譯

推
push, let's connect with the world

同意
AGREE

If I’m suck at eng, should I shut the fk up?

G持
support

No absolutely not

絕對唔好

Totally agree with you

我淨係識里啲

我會努力嘗試
i will try your breast

個主意幾好 訓練連登小朋友學英文

it’s a great suggestion and it’s time for lihkg children to practice english

Bilingual LIHKG
We connect!!!

No problems, but I can only speak Goodest English, are you fine with this?

push，加推即時翻譯功能，畀巴絲做翻譯

感覺會俾人用嚟玩膠多啲

Probably just gonna be used for trolling most of the time

兄弟爬山
各自努力

We fight for our goal
Whatever it takes

唔叻英文啊屌
Sh!t I’m not good in English

P仔推唔到
Newcomer cant push

推到連仔見到加翻譯功能
Push until lin jai enhance the app and build in translation function

good idea

就算係廣東話都會有人玩膠 睇使用者點用

Ppl troll even saying cantonese, depend on the speaker

屌，唔用英文
Diu, no english

有冇外國人睇緊呢個post?

any foreigners reading this post?

Why

要回你都有acc先得

First of all, they need an account to reply

唔錯既建議幫推

Nice recommendations , push

Can anyone explain "push" forum's culture?

We should develop a wiki to disseminate our cultures

好難 但系值得一試

its difficult but worth trying

你有一個好的點

You got a good point

系
係

Please also use proper chinese

正確

Correct!

Push!

Anyone who has never made a mistake?

True

我中英lv3

my Chinese and english both lv3

大家文宣可以轉去貼小學～
話下做警察可以隨便打人

好多小朋友己經問父母
點解唔比D狗仔問番佢地
收工都係比個仔女燃

Fucking popo

推

We connect and fight for HK

所以更加要比心機

Thats why u need to fave it and work hard

光復香港，時代革命
Liberate Hong Kong; revolution of our times

Our high quality lighk yeah

大家幫手係其他post翻譯資訊或新聞
Please help to translate for the informative ideas/ news in other post!

With your help, LIHKG can be bilingual!!!!

同意
Agger

Agree英文麻麻嘅朋友唔使驚咗而唔留comment

好。
Sure - no problem.
Welcome to LIHKG to those whose first language isn’t Cantonese!

冇問題
No problem

唔止要翻譯 仲要正評佢
等外國人可以快d睇到個英文comment

Not only need to translate, u should also upvote the translated comment so that foreigners can get it quickly

Push and tui
Totally agree with you

咁你都唔會永遠18歲㗎

廢老同埋集團主席都係一線之差

It depends on your mentality

應該share呢個link上twitter再#LIHKG 跟住再retweet. 我地唔可以自己淨係圍內做，咁樣吸唔到佢地入嚟睇

Should share this link on twitter, use the hashtag LIHKG and then retweet to bring more awareness. We cant just do it in our own circle if you really want to attract those foreigners to come here.

push forward

屌你講得好

Fuck u so damn right

推
PUSH

只係想示範俾鬼佬睇下香港粗口
Only want to demonstrate how to use the f-word in Hong Kong

我番到屋企會人手bot去其他新post宣傳
請大家有時間都幫手

I will promote this post in every new post later, please join me and help promote this post

講錯俾人恥笑先學到野，反正匿名

Learn from mistakes

中西合璧,無堅不摧
east west join together,nothing could stop

好主意 支持

Good idea. Support!

之前睇另一個POST 好似有教佢地點樣開Account.呢個好有用, 淨睇留唔到comment你都唔會知道佢地存在

There is another thread shows how to sign up LIHKG account in English. That's very useful, if they just read but not able to leave any comments, we will never know they exist.

玉石俱焚
if we burn,you burn with us

I think it would be useful as most of popo can’t read English

巴打有無link

May i hv the link bro?

支持！
Support!

收到
got it

= plastic, the original god of this forum ancestor
Mainly refers to silly things and bad jokes

支持
support

得啊

I can do that.

in konglish:
can ar

At least we can push your topic to popular sector.

噢奇 我試吓
Ok, lemme try

輸出革命喇喂

Lets come export revolution

Output

推到全世界跟

Push until everyone follows

戇鳩仔 有樣睇
Your face, your fact

Say halo to Scottish pals LIHKG welcome you guys

無問題

No problem

杯葛赤納粹

Boycott Chinazi

支持！

Support. Hong Kong is an international city. Language is not a barrier. Nothing can stop us from getting our voice heard by the world.

Support

十卜

忽 you
Fuck you

忽=Fuck
Same pronunciation

But

忽然 means suddenly

Traditional Chinese is amazing

But

I hate simplified chinese

愛=Love(Traditional)
爱=Love(Simplified)

心 means heart❤️

Heart doesn't exist in Simplified Chinese

That's why I hate it.

Taiwan 🇹🇼 and Hong Kong 🇭🇰 are using Traditional Chinese by the way.

英文有錯請指正

Sir, it is a nice move.

一廠一親親親親親親回去氣壓親親

個Post 好似沉左. 不過呢個唔難整, 可以screenshot自己edit 字上去整
I can't find that thread anymore but we can still screenshot it and edit it ourselves.

唔好俾佢沉
Don't let it sink.

Brother, should be Hong Kong, not Hong Long

巴打， 你串錯Hong Kong做Hong Long

屌 手快打錯仲要狂自推

Shit typo in a self pushing msg for a long time

香港話就話國際都會 但係英文嘅使用唔係好普遍
Hong kong is so called metropolis, However. the usage of English is not that common.

hello foreigners

I go to school by bus

我上學用巴士

唔好淨係呢到講 完全唔見其他post有
Don’t just use english here, I don’t see another english post.

利申英文會考2分
p.s english of HKCEE got 2

光復香港 時代革命

Liberate Hong Kong
Revolution of Our Times

因果由國，容港治己。

China is accountable for the current situation (causes and consequences).

Please let Hong Kong people rule and govern themselves.

推！
Push!

推

push

Let me try try

去第二個po講啲人以為你on9

They will think u r fool if u recap in other posts

光復香港 時代革命
Reclaim Hong Kong
Time Revolution

大笑咗

big laugh jor

同意
agger

一個人做就on9 全世界一齊做就係齊心 型

In fact, only myself recapping in english may look silly, what if everyone is doing the same thing?

傳到世界各地都知

Let’s spread to the world

That's good
I recap my English in Cantonese.

很好
我用廣東話表達英文。

兄弟爬山 各自努力

We fight for our dream
Whatever it takes

push til the end of the world

Push it bro

推撚爆佢呀巴打

ok... LIHKG goes international

P牌推唔到但支持
P license can’t push but support anywayssssss

其實唔難 直接用英文可能啲狗都睇唔明

Easy job!
Popo may not know what we are saying if we use English only

stand with hk, fight for freedom

藍屍睇唔睇得明英文？

Can blue dead body read English?

sanction against Chinazi

english very difficult- -

Support!!

你中文打少咗「讓我們鏈結！」

We forgot mentioning “We connect!” in your Chinese session.

Keeping pushing

it's a really great idea indeed.

Blue daed body = blue ribbon = ppl support government and Beijing

推
我要2019民主及人權法案

good post, need to push
we need 2019 Human Rights & Democracy Act

倠

pish

講得好！連登英文化，由我做起
Well said! Let’s make English become common in LIHKG together.

P.S. Although my English skill is very poor.
My English is very rubbish.

WE CONNECT

完全認同，支持

I totally agree with you, support!

推一推

goodest English.

好！會盡力！

Sure! I’ll try my best!

知道

Know

btw 樓主=op=original poster

No more white terror, police brutality qnd political oppression in Hong Kong! Support the Hong Kong Human Rights And Democracy Act, and may democracy triumph in Hong Kong, the only harbour of freedom and liberation under the authoritarian communist rule!

Ready to combat the 30 cents army btw

準備打擊英文三毛

I post English comments often.

Sometimes people dont like it.

this should be interesting in Chinese

聽講外國ISP email都開到?
I have heard that you can create account using foreign ISP email?

President Trump, we connect!!!!

My English not good, all grammar and knowledge sent to my college teacher.
So I think I just put down a PUSH here.
To people in other countries, thank you for your attention about us!

由今日開始 連登仔要有世界觀

We need to go international starting from today

pish

支持！！去FB留言都會加埋英文！！

Support!! Will add English comments under FB post as well!!

Thanks bro

G持

English:
Support

推推推推

全力支持

I fully support you

咪臭閪, 香港人講英文講到好似讀聖經

That's right hkers mindset is so fixed that they have to get it right every time

兄弟爬山 各自努力

We fight for our dream, whatever it takes

好的no problem

How about open a new zone for English reader?

其實我好想知有幾多個真係英文用家

To be honest I want to know is there any English user here for real

係粵英對照呀

香港人講粵語，寫粵文

菜英文出post都識分開台灣人用嘅中文同香港人用嘅粵文，香港人反而唔識分

is...Cantonese-English ar

HongKongese speak Cantonese and write Cantonese.

Even English Choi know how to distinguish the Chinese used by Taiwanese and the Cantonese used by HongKongese.

However, HongKongese don't know how to distinguish

我無嘢講
I don't have anything to say

兄弟爬山 各自努力

We fight for our goal, Whatever it takes

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

五大訴求 缺一不可

Five Major Demands
Nothing less

英文唔好會唔會俾人笑

My English not good, don’t laugh at me

唔會

No we dont

大家做得好！！

Nice work guys!!

Ok
Ok

呢個唔係最有效既辦法
大家係呢個post度無main topic好講
外國記者又唔一定睇到/睇到都搵唔到有用資訊
做唔到“配對“效果

之前唔係好多中間人人開post話某某記者想搵人采訪或者拎片既版權?
中間人應該邀請外國記者註冊開ac 叫佢開post
1.連登仔主動係個post度餵當日發生既事情比佢
2.記者用個post問佢關心既問題 佢問你地答

希望有記者或者有關係既人可以考慮下

This is not an effective way for the press to get information from LIHKG.
On one hand people have no particular topic to discuss in this post.
on the other hand,foreign press may not notice this post or cannot gather useful information for those who have.
this post is therefore might not have the "matching" effect

Isn't there many "middle person" who help foreign press to find someone to interview or ask for the author of video source?

The middle person should try to invite the foreign press to register LIHKG account and open a post. Reasons are as follows:

1.The LIHKGer can feed the latest event occured in English at that post.
2.The press can openly interview the LIHKG at this post to get first hand opinion from the citizen

Press and whom may in contact with, please take my consideration.

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong Revolution of our time

估唔到連登要衝出國際了

Can't believe LIHKG becomes international.

Stand with Hong Kong
Support

推
Upvote

Rush!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

First thing first, people who are reading this right now, if you live in a democratic country, tell your legislative representatives that your vote is entirely contingent on their supporting Hong Kong. Do it. Do it all the time.

練完就好㗎啦巴打
Practice makes perfect, bro.

well done
十成熟 thanks

Why not direclty type it in english?

咁你都要比外國巴絲學廣東話嘅
You should give others a chance to learn Cantonese

各位大專級人士， 講野試下套下威權主義，沙民，極權等等concept同歷史， comparative經常最有說服力，法庭都會睇案例。

Why bother

Fucking need push

多謝巴打意見
我喺度做既其實只係想大家改變基本習慣
如果每個POST都有人可以翻譯做英文
然後正皮佢
外國人只要禁個制就會更易得到我地既資訊
當然巴打既建議都非常好
兄弟爬山 各自努力

Thank you bro for ur opinion
what i am doing here is hoping Lihkg user can get used to translate important message and start commenting in bilingual
so that foreigners can easily understand Hong Kong situation and our thoughts
but of course, you also make great suggestions too!!

We fight for our goal
Whatever it takes!!!

good move bro

做得好呀巴打

721 831 never forget

i第烏樂，勞議員莫喜
u想要做什麼7嗎？

如果您想要1on1 ，美國來

i的鬥爭，美國，美國知道嗎？

我的力量強大

高，你的太陽蕩婦

diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

有abc朋友識中文但係睇得好慢
佢一直想睇得明連登 希望真係開個國際台會幫到呢類人

One of my friends is an English native speaker. She always want to browse lihkg but its kinda hard for her to read in Chinese. Its really a good idea for people like her to join our discussion.

好橋，支持！
Great idea, support!

明白，手足。

Got it, bro.

打多句英文唔洗用好多時間
做多少少就可以輸出革命, 又可以比自己人充份討論
點解唔做
仲有 我地要有準備連登比政府收皮後去外國論壇既打算同能力
所以 練定差唔多啦

it wont take you long time to add translations
the point to go bilingual is to export our thoughts, our revloution, yet keep our discussion go well when we speak cantoness
why not?
Also, we need to prepare for government shutting down LIHKG and we need to move to foreign forum (reddit)
So, it is a good time to start practicing

Push
推

好呀
Alright

Gd idea

721 831 never forget, Hong Kong people got terrorist attacked

毋忘721 831, 香港人遭受恐怖襲擊

ok no problem

好，推你三千次
Good, push u 3,000

Sir this way

所以全世界都要支持

thats all people need to support this

有無外國人睇？
Any foreigner here?

Yes

連登歡迎你
Welcome to LIHKG

p牌無得推文，但係絕對支持

p plater and not able to upvote this post, but fully support

利申：英文能力好過中文 my English better than chinese

佢地可能未有account, 可能做緊cd rom

they might not have an account yet, might be a cd-rom

CD-rom = only read, dont write, refers to people only can read the post, cannot comment or not to comment

Geographically Hk border China on north
Us would only pay us compliment
And couldn’t hang on with us for very long
Most likely us could stall for more time

We should campaign on issue relating to pro-government and popo
Indeed, we renamed Popo and MTR as dogs and Metro Party
But what if we induce them to advocate with us
It may soften the risk and increase ours competitive ability
And it does the trick in Taiwan, we could also enlighten those people in China, even it has only
1% of them.

Hk is pretty small in the world and we obviously got suffer from Ccp.
It is not wise of us to block the street and being hatred of popo
We would eventually fail because of them

Popo should be ashamed yet they don’t
Why? Because we don’t take care of them properly and isolates them.
Besides, the authority tell them a lie
The harder they work, the luckier they get

Thus, we should try to negotiate with them

推，光復香港，時代革命

Push, revive Hong Kong , the revolution of our times

歡迎黎到連登

Welcome to LIHKG!

手足好風趣

Hand feet ho wind fun

好既開始就係成功既第一步
未必需要每隻字都翻譯
得出個大意同重點就OK

A good beginning is the key to success
its not necessary to get every word translated
important is to get the main point

Welcome to LIHKG
The Hong Kong version of Reddit

好，值得支持。
Nice, let’s do it

真係有外國人睇連登？

Are there really foreigners on LIHKG?

呢個真，應該要打國際線

This is true. We should focus on international promotion.

支持!!
Support!!

A tv programme in Australia recently did a detailed news report on our protest. Many of those who watched the programme expressed sympathy and support towards us using the hashtag #4corners on twitter. We can go interact with them right now!!!

please provide a discussion topic ，otherwise this post is useless.

請提供討論主題否則呢個post無用。

推到有英文台出現
歡迎加入我地

Push until English Channel appears in LIHKG
Welcome new members

Please feel free to join us

I love Li-Pig very much
Hope u guys will love it

我愛美國

I love America

ricardo dance for 10 hours

advocate of democracy
港式英語 sor
Sorry for chinglish

依個post係希望巴打們喺出面既post都可以中英對照
令外國人知道我地想法
越多人做 越有用

i hope all LIHKG Bro and Sis can comment in bilingual, not only in this post, but also in every post u gonna comment on, so that foreigner can know our thoughts
the more people go bilingual, the more is the power

support u

支持你

P牌表示真係好慘，有好多po 想推但係推唔撚到

It’s a Pity as Probationary licence of LIHKG users cannot make any push up for the post.

係出面其他post都要中英對照呀
Remember also use English in other posts

推呀
推番上熱門
比更多巴打絲打知道

push, please help me push to trending
we need more ppl to know and follow

好！
okay！

岩呀巴打

u r right bro

Thx

should be "fewer" instead of "less"

其實光復香港時代革命應該譯好d

整返個連登字典都可能幫到手?

Should we build a Lihkg dictionary?

Liberate Hong Kong, Revolution of Our Times
好似係Time譯比我地

"Liberate Hong Kong, Revolution of Our Times" is the translation given by Time Magazine

Push推
Rioting Police need go to dead with their family
黑暴警必須死全家

可以用wiki做到?

can it be done by wikipedia?

push to trending

Popo OT wife Sex P

Ok

Popo OT
His Wife 3P

Perhaps FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS would be better? Does it have to be grammatically correct? Sometimes slogan just have to easy to read short but precise is the key.

十卜, 幫推

Support, help push

光復香港，時代革命！
Liberate Hong Kong, Revolution of our times!

push

push

好啊

ho ar

我同意
Me agger

all five demands no compromise

The press conference that Police held earlier today and they refused to clarify and explain why happened in Prince Edward MTR station on 31 August.

31st was a unforgettable and unforgivable night for all Hong Kong citizens. Police beat up random people on train platform even inside the train. A lot of local citizen were threaten by police beaten the shit out of them. Some people got beaten and their head was bleeding. Some people were under arrested without any reasons.

More four to five media was live broadcasting about it.
Police sent all of the media out from platform for more in hour. No one ever know what happened afterwards. All we know people who had trapped in platform was injured. After 10mins ago, ambulances were trying to rescue injured people whom were in the MTr station but ambulances were not allow to get in the mtr station due to the gate was closed. Ambulance staff was crying for nothing they can do, he said I just want to rescue people from bleeding u might kill me afterwards . when I was watching the live broadcasting on the ambulance staff I was doing nothing but crying

點譯唔緊要 學巴打話
最緊要易睇易記

translation can be many, but bro's suggestion is good, slogan have to be easy to read, easy to remember

agger
agree

打中文有排打

依家打緊Sorry

推 push
中英對照， Bilingual version

當大家學下英文囉 twitter文宣都用得著
Just take this as English studying we need better English to spread news on twitter

中譯英緊要過英譯中呀巴打
我地身處既香港本身既資訊已經係中文
我地要比外國人知道更多

Chinese to English translation is more important than English to Chinese
We already receive many chinese information
We need more foreigners to know what is going on in Hong Kong so that we need Chinese to English translation

Roger

yes，u r right

今日都有個外國人係twitter叫我哋將一d熱門post譯做英文係twitter出文

我想上番熱門呀, 比更多巴絲知道同一齊做

please help push it to trending, we need more people to follow

光復香港, 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of Our Times

好撚柒鳩閪認同
I agree with you

push !

Fellas all over the world please stay tuned with us! 🙏🙏

Yes we know, lots of swearings and vulgar words here don't look good , but u know these are our genuine feelings against the sugar-coated communist. We are the angry men, you know that feelings too。

We are the truest Hongkongers, fighting hard for the very basic, Human Right.💪

Understood.
From now on, I’ll reply all the posts with using English.

sorry 巴打, 手錯禁左負皮
多謝你幫我推呀
自隊一打膠

sorry bro, mistakenly downvoted
Thank you for helping me push
treat me 1 dozen plastic

The press conference that Police held earlier today and they refused to clarify and explain why happened in Prince Edward MTR station on 31 August.

31st was a unforgettable and unforgivable night for all Hong Kong citizens. Police beat up random people on train platform even inside the train. A lot of local citizen were threaten by police beaten the shit out of them. Some people got beaten and their head was bleeding. Some people were under arrested without any reasons.

More four to five media was live broadcasting about it.
Police sent all of the media out from platform for more in hour. No one ever know what happened afterwards. All we know people who had trapped in platform was injured. After 10mins ago, ambulances were trying to rescue injured people whom were in the MTr station but ambulances were not allow to get in the mtr station due to the gate was closed. Ambulance staff was crying for nothing they can do, he said I just want to rescue people from bleeding u might kill me afterwards . when I was watching the live broadcasting on the ambulance staff I was doing nothing but crying

今日較早時分警察開咗個記者會 ，佢哋拒絕解釋 喺8月31日香港太子地鐵站發生左啲咩事。

8月31號係非常難忘同唔可以原諒嘅一日，警察喺地鐵站月台同地鐵內亂打市民。好多香港市民都感到很害怕，香港市民比警察打到仆街，仲流血爆埋缸。好多市民係冇原因嘅情況下被警察拘捕。

超過四至五個媒體喺現場直播 （太子地鐵站🚉）但係警察將啲記者全部講出月台出面 。之後係冇人知道月台發生左啲咩事，除咗警察自己之外。大約10多分鐘之後救護員到場 ，想入去當時太子地鐵站內救人 但係救護員不能進入地鐵站內 因為入口已經俾警察用閘門封閉左 跟住個救護員話你比我我救佢哋 我救完佢哋之後你殺咗我都得 。當我睇到電視嘅直播時候 我咩都做唔到淨係喊咗出嚟 以下是YouTube片段。

push比更多巴絲睇
我地要將革命輸出外國

push to let more people follow
we need to export our revolution to ourside

Support wholeheartedly

outside

831
Never forgive, never forget!

推&push

多謝絲打個心傷左都全心支持我

thanks sister for supporting me even ur heart is hurt

We could write a book about what happened in the past few months

我哋香港人可以寫一本書描述過去幾個月發生咗啲咩事

估唔到連登變成國際論壇

can't imagine lihkg become an international forum. Welcome everyone from the world Except the people who support Chinese Communist Party

M80, that was tonight! Not sure if the episode was uploaded earlier onto ABC Australia YouTube earlier

巴打，澳洲廣播公司今晚係電視播！但係唔知係咪係佢地YouTubey channel一早upload左

希望快啲有英文台
Hope lihkg will have an english area asap

香港人毋忘612 721 811 831

612 721 811 831 never forget

tbh i'm more comfortable using English and i type 10x faster

push 全世界雙語頻道

push to make all people go bilingual

Yup! Great idea!

我十分認同你 !
I totally agree with you!

It’s crazy until u do it

絲打可以喺其他post都幫手翻譯有用既訊息, 比外國人睇到更多

Sis please also translate useful and important msg in other post, so that more people from all over the world know more, and support us!!!!

we connect

thank you

推撚爆佢

push it

不忘被捕義士

Don’t forget arrested heroes

Wait but I mostly talk in English

same here

請問係咪有野可以幫手？

Is there anything that we could help?

Nike slogan

推
每個人一小步 輸出革命一大步

push
thats one small step for everyone, a giant step for our revolution

A one small step for everyone, a giant step for our revolution

g持!

Support!

如果真係想俾外國人知道我地既討論 就唔好用香港人先明既terms/konglish喇

If we really intend to let foreigners know what we are discussing, we shall not use konglish or terms only hk people understand

A one small step for everyone, a giant step for our revolution

我們一小步, 革命一大步

We have to let the world know how detrimental the Chinese Communist Party is!

Not only does it violates the universal values that a normal human being treasures, but also deprives one from their basic rights, for instance, freedom from fear. These days, it is common that citizens are cautious about their every single behaviour as they may lost their job merely because of what they share on social network during non-office hours. Some may even refrain from hanging out with friends just because they may get misidentified as protestors and get beaten up by the HK police. How ridiculous!

If the world do nothing today and allows Chinazi, this fucking autocratic regime, to grow and enhance or even dominate it's bargaining power, the situation that we HKers face today will become the futute of the rest.

Not now, Not ever.
Say no to Chinazi, Say no to regrets.

不可一、不可再。
向赤納粹說不、向遺憾說不。

最緊要大意出到
當Add oil都入牛津
有咩係無可能

most importantly is to focus on main point
anything is possible when add oil can be added to Cambrdge dictionary

有冇外國新會然？

Any foreign users here?

同意，香港人不嬲應該雙語

Agree, HKers should always be bilingual

就算未係會員, 佢地都可以睇到我地講既野

even they are not members yet, they can still read our discussion and know our thoughts

岩呀，香港係國際大都會，中英文都係官方語言

Yup, Hong Kong is an international world city. In fact both Chinese (Cantonese) and English are our official languages.

幾有趣嘅諗法

Sound interesting

學生哥都要追番暑假既進度

Our heroes, students, also need to get back on track to learn English

坦白講 鬼佬好少用呢個平台

frankly speaking, foreigners dont use this forum much

睇呢條片開字幕學英文!

勿以善少而不為

every action to connect more people is a good action

push!! since LIHKG has gain it's international attention, let's do it!! should the world that we are a bilingual nation!!

Really!?
I just saw many of them using the hashtag #4corners on twitter to express views our protest and what it entails for Australian government and police force

They say it like them have seen the programme

I agree... I am still under probation... but i have a PhD and I do translation as a side job!! let me help!!1

香港人同大陸人嘅分別係香港人英文程度普遍比大陸人好
The difference between Hongkongers and mainlanders is that Hongkongers in general have a higher English proficiency

好似巴打咁打少幾隻字我都睇得明
洗咩驚英文差

i can still understand even bro u miss typing a few words, why we need to afraid our English is not good enough?

多謝你巴打

thank you bro

強烈要求連仔增設國際台

Strongly demand Lihkg developers launch an international platform.

支持！
support!

「和理非」機場低風險後續運動之超大型社會實驗

I just issued an English translated thread.

Please see if there are any rooms for improvement

多謝巴打 好感動
可以改善既就係keep住做
要更多人跟

thank you bro, so touching for me
keep doing it is the improvement WE need to make
let make more ppl know and follow

好

good

Tui

By the way, it’s so easy to reach the 2500 words count limit for English post.

Is the 2500 words count in character or in word?

Lin Jai I need your support

好主意
I go to school by bus

推到連仔見到

push until admin to read

ABC as the national broadcaster actually does very good investigative journalism, with four corners and foreign correspondent being two of the best programs that does a lot of factual hard news reporting. If a topic makes it to these two programs, they usually will reach the most amount of people. Can’t say for the commercial networks. Here’s a print screen of the episode summary for today, note the date to be aired at the bottom.

Try my best

Bookmarked your thread, I’ll find time to give it a read and let you know!

中英文對照可以防三毛黨

Recapping in English can prevent 30-cents gang

Try to say: I have nothing to say

光復香港 時代革命
Save Hong Kong, Revolution of our time

support bump

bump also good alternative to push

留名

push and support

Stand with HK , fright for freedom

Same thought, that's how to let more ppl ard the world to know what's happening

推
Pish

推唔到都推
Pish pish pish

Yasss

香港人毋忘612 721 811 831

612 721 811 831
Never forgive, Never forget

Lm ！！！！

黑警不得好死
HK police burn in hell!

good idea !!
in LIHKG we trust

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??
if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??
my power powerful
KO you,you sun of bitch

actually I don’t mind to reply in a bilingual manner but most of Lihkg users are like the Eng exam markers to judge others’ Eng grammar.

屌晒你地班自以爲好撚勁英文既人

Bad police should commit suicide by swallowing their dick

It is so frustrating when I think about what is happening in Hk recently. The government is so shit and useless. The high officials don’t need to take any responsibilities to their mistakes! No matter how big is the mistake is, they still get pay at the end of the month!

Right now, seems like there’s nothing we can do to stop Hk becoming a city in China! Hk special administrative region this name is just a joke...........😢

Push!

好想同樓主瘋狂練習英文
I wanna practice English with post owner 24/7

We connected

Such a good idea

Dude I think that’s a good idea also to prevent 50 cents.

Thanks for the support Bros

幫外國人做連登翻譯嘅Twitter ac

鳩叫完再push

push again after shouting "Liberate Hong Kong, Revolution of Our Times"

報紙佬無責任幫你靚譯

News jerks are under no obligation to gift to you a nice translation

my English is not good, but I will try

Liberation of Hong Kong, revolution of our time!
All 5 major demands must be met!

巴打我同意你呀

I totally agree with you, bro.

Hi I’m P brand boy

五毛做極都係香港人
D世界觀同我地無得比
我要全世界都支持我地

the utmost 50cents can do is on Hong Kong ppl
the ability to go international is unmatched against us
we connect!!!!!

PS 50cents are the Internet Army of CCP, aiming to control the direction of discussion on social platform

Kindness flows with the moral

一定講英文

lets speak english together

we connect

我認同標題要有埋英文

btw 有能力嘅巴打見到有回覆冇英文嘅就幫幫手

I agree that we need English title
btw if you are able to translate the comments into English may try to translate those comments without English translation

P.s. #54: Seriously, we should make it clear in the title that there is English translation

屌你 正呀 收到
Fuck you bravo copy that

多謝你

thank you bro

push

我英文廢廢地 可唔可以照譯呀？

同埋我會係人地啲post到幫人譯下 見到有錯就大力屌啦

My English is kind of poor, can I still do the translation?

Also, I am doing translation in other post for other users, if you saw my translation is wrong please let me know.

“I have the right to remain silent”

一齊做, 人多就事成

lets do it together, more people to do, the more is the power

pish
今日係CU遇到個啱啱嚟香港嘅exchange student
佢參加左今日罷課，同埋之前幾次嘅遊行
但係佢唔識中文，有時跟唔貼同唔理解我地做緊咩
佢仲入左tg grp，但係完全睇唔明裡面啲對話
只能cap低放上google翻譯
希望連仔成立英文台，俾佢哋有交流渠道
好多外國人好有心架！

Greetings from Hong Kong

無問題, 一齊加油
"不完美, 可接受, 有改善空間" 黑警 2019

no problem, lets work it out together
"not perfect, but acceptable, still have room for improvement" HK Popo, 2019

Idiotic corrupted diploma cops

I will do it even I didn't got 3 in Dse

individual efforts all contribute to our common goal

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推推推推推

push push
This is a English comment.

We connect

Push

lets start network world war.

we only live once !
we want freedom!
we can't lose!

there is no exit if we lost.

Come and protect what you have before it is too late.

一齊努力

Lets work it out together

兄弟爬山 各自努力

We fight for our goal, whatever it takes

Thanks for this detailed explanation now I learnt sth

But ask yourselves, would you spend so much time on a website thats not in your language trying to figure out something thats not taking place in your country? Even for news in Chinese we didnt read much into Paris and Syria. I like the idea of the translating stuff though. There ought to be more of us on twitter informing the world. But in bite-size edition.

簡單就係問心未必有人會黎喺一個非英文介面嘅網站度搵資訊，就算係中文新聞我地都未必會睇哂黃背心同敍利亞嘅事。但我同意用英文輸出資訊。喺twitter上要多啲人俾世界知道咩事，但要夠短同易消化。利申：真心一直做緊呢樣野。

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

[limegreen]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/limegreen

unenlightened = Barbarians
or extreme loyalists

呢個post 開得好好

True, I'm using my old university email account

Hi everyone this is four seas biscuit sticks

overthrow

I am here to urge lin jai(owner of lihkg) to provide English user interface to foreigner

對唔住，我的英文不好
Sorry my English is not good.

Nvm at least you did try

講得好

well said

如果能夠做左一步 改變討論風氣
甚至有機令連登衝出國際 點解唔去做？

If we can change a little bit, make lihkg international
Why not?

我們連結
We connect

G持

Try to say one more line

Support

我英文好差喎
My English is goodest wor

黑警 黑警
Black Popo black Popo

其實唔差 比d信心

Not bad actually, speak up.

Add oil bro

O're the land of the free
And the home of the brave!

Democracy, Freedom and Brave
Are what we need now
Hope the star spangled banner yet wave

我屌班仆街警渣個老母臭西！
I fuck the smelly wet pussy of those fucking popo's mother!

so, are we juz trying to "talk" in English?
but what the topic is ? encourage others talk in English?

不如屌佢老婆唔係仲好咩

why not fuck their wife?

push for 10 times

push for 10 times too

推佢老尾10次

可能唔係好多 但係如果我地有中英對照 媒體可以直接share同cite 消息傳播會快好多

There honestly might not be that many foreigners but if we do our part and use both languages, it’s much easier for journalist to directly cite and share links to posts (esp ones that are writing in English but understand canto)

頂 講得好

damn good point bro

黑警必須為佢地既行為付上代價！

POPO must pay for what they have done!

長期置頂

Pin this post please

bilingual, we can
支持雙語

push 推

記者朋友 你地好
News reporters, my friends. Hello

一個不能少 齊心就事成
香港要光復 時代要革命

Each one of us matters!
United in heart, we'll make it!
Hong Kong to be reclaimed!
A revolution in our times!

721 85 811 831

大家都要做啊
lets do this together!

多謝支持
一齊努力

thanks for supporting
lets do it together

可以特別發夢見到外國人/外國記者更加要咁做

Agree especially when you see some foreign tourist and reporters during your "dream". Speak more in English!

local dogs fed by dog food and local bitches fed by cocks

Please help to make LIHKG bilingual manually so that more foreigners can understand our situation more clearly! Just type few more words, why not?

麻煩大家中英對照，令多D外國人知道我地既情況！ 打多幾隻字，有何不可？

[ENG] 五大訴求、自治、獨立：中間消失了甚麼？(英文版)

我中文系就夠膽寫，大家俾啲勇氣。
I majored in Chinese Language but still dare to write in English la.

其實有冇文宣整片嘅手足需要翻譯上嘅幫手？ 喺twitter ig見到有啲文宣文法用字上都未必準確，我英文都算ok，可以幫下手

唔洗問架啦，睇到咩就改咩。

感動呀絲打

touching, well said sis

我哋對記者朋友最有禮貌
I cannot find the right word and another white cloth popo laughed.

好波絲打 幫你推

good job sis, help u push

Make Lihkg another Reddit without information censorship 💪

之前都諗緊 樓主帶頭做

I was thinking about this too
great job

有字幕嘅片upload完點改？如果製作嘅時候有啱嘅字幕就更好啦

每人一小步, 革命一大步

A small step of everyone, a giant step of the revolution

如果你做曬script, 好多人會願意用你既字幕再upload, 如果你睇到有人有意願做，你直接yo 佢，十個人得一個人最終做得成。再唔係，你出個post話可以幫手，大家幫你推。

其實有冇文宣整片嘅手足需要翻譯上嘅幫手？

唔該推一推！

ok喎巴打
仲可以教世界讀abc英文

ojoj i agger with you
we'll teach you local canton English

Bump

We are the most polite to treat reporters

食屎狗

Hong Hong Police

Agger
Agree

正呀 請救救香港
Please stand with Hong Kong and give us a helping hand

For foreign user, How to get a lihkg account

for friends from the world, here you are

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

好的，毛auntie

Okay, Hairy Auntie

It works

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

Come on bro and sis,
Lets do this together

agger

PISH

今次事件我覺得真係可以將連登國際化
連仔係時候考慮加入啲功能令外國人有個渠道去了解post既內容
進一步令連登拋離其他討論區
亦令香港人同外國人距離拉近

Recap in English:
We can take this rare opportunity to promote LIHKG to the international stage. Admin should consider adding features to facilitate foreigners understanding the content in the post. By this, LIHKG will excel the rest of HK forums and connecting Hongkongers and foreigners.

we connect the world

英文差都照做
當練下英文

十卜十卜
Support!

上連登學廣東話
Learning Cantonese through LIHKG

推呀
push ah
ajaa

We need to draw all of you attentions which can help us to win this revolution. Please stand with Hong Kong!

Old God of TWO Done

agger

agger

I am white trash

I agree with you

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

Support english channel

好波 Ching

Good ball, Ching

I help u
My English is rich

push studying in usa

輕輕一推
光復香港 時代革命
Push gently~
Liberate Hong Kong,
The revolution of our times

連登已經受世界注目，用英文重覆留言等外人可以跟到係好事，但會唔會更易畀人帶風向？
It's a good idea to recap in English to let outsiders follow our discussion, since LIHKG has now got the world's attention. Wouldn't it make us more susceptible to outsiders' influence and false information tho?

Great opportunity to improve my english!
係時候講英文了！
Recently I often feel depressed when hearing violent incident initiated by the police forces, especially those related to female protesters. I cant imagine what will occur if they really raped the female protesters...
呢排好易俾d新聞搞到好唔開心，最驚d 女手足出事。。

Summon mo ee
召喚毛ee 教英文

Apparently

推呀 太子831一定要查個水落石出！！！
Pushhhh 831 terrorist attack at Prince Edward MTR station must be investigated thoroughly !!!!!!!

Liberate Hong Kong, Democracy of our times

例子:

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅！

Example:

I don't cock-fucking fuck your dick-sucker-your-bitch-mum-ulcer-hair-losing-rotting-genital-warts-opaque-white-syphilis-sexually-cold pussy, can't fucking I !?

Your mom a cock sucking cunt, easy pussy. Fucking lewd degenerated slut.

肥巴

巴打行得太前

Bro u r going too deep

推 太子831一定要全世界都知
要好似721咁
英美澳加都要報

Push
Must let the world know what happened in Prince Edward Station 31 aug
We push until western news all report it!!!

As a father of 2 children, and a professional accountant, I fully support any act of my fellow protesters, even they “make nuclear bombs”!

作為一名兩孩之父以及一名專業會計師，我完全支持示威者戰友的任何行動，「核彈都唔割」！

推 tui push

Useful thanks for you advice, everybody just follow the rule! Recap your comments in English cheers

推
Push

大家每個 POST 都要中英對照先有用
We must be post in two language in every post

推 外媒一手接觸運動實況

push
allow foreign press to know first hand info of the entire movement

咁樣做幫到我學英文

This can help me improve my English

[集思廣益] 連登必須出英文版 ！！！！！

1. 連登要有翻譯台+外語台
-翻譯台：大概係一個熱門台嘅翻版，不過可以俾會員click 入去揀語言作出翻譯，
-每個翻譯都可以report，太多report唔出得街

-外語台：一個比外國人嘅介面，翻譯好嘅post會係果邊出現。以語言做大分類，以熱門程度排序。

2.開Reddit／Twitter
連登唔係個個外國人都識，但reddit同twitter就好多外國人用。
除咗用本土平台，
可以將今日熱門嘅post逐個總結，放上外國平台，
再係reddit／twitter link返去原本個post到。
咁樣外國人可以係佢哋平台comment俾我哋睇。

太好了
今日連仔都喺facebook 出投票post
好多人都支持雙語文宣 同標題

This is very good
Admin held a poll in facebook today to decide whether or not to use bilingual promotional materials

We connect!!!

推 = tui = push = bump

大家入去一齊表態
將連登推向世界

Please go to the poll here
Make LIHKG an international platform

Exac7ly!

Pish Kongish!

Push Kongish!

Agreed

GCHI!!!!!!!!!!!

好重要既文宣 推到連仔post上facebook

Very important message, push until admin post it on facebook

你講到咁，我開一個新post 希望佢見到啦
Lemme create a new post, and hope admin can aware of the post.

[English] 8 Reasons Why China is #ChiNazi

要其他post都咁做先得
We need to do this in other posts as well

好 一齊做帶頭作用

Yes, sir this way

Push again

認真問 而家Twitter有冇英文純連登整合ac
Serious question, are there any accounts on Twitter right now specializing in collecting/translating LIHKG content?

同問 有無巴打知道

Same question, any brother knows?

Goodest english ah sorly

推番上黎 因為好多媒體關注緊連登

Upvote since there are many foreign media watching LIHKG

Cheers

推爆佢

Let’s recap in English

Sir madam this way

Thx bro for pushing again

See u all Sunday

8-Sep see u all at US consulate

push this thread and hopefully every one can do the same in other threads as well

我地好需要外國知道 我地無贏到

We need the world to know, there is no victory of us.
There is a fake withdrawal
Five demands, Not one less

It is an opportunity to learn English.
Thank you all.

Five demands, no one less.

好 ok よし 좋아

push again

let’s go bilingual bro and sis!

正經post要推

Must upvote serious topic

好
ok

我搭巴士返學。
I go to school by bus.

開twitter ac ,開telegram

同意

agree with you

大家要繼續啊，今日先又有外國人問我日程表嘅內容，拜托大家要繼續

push untill admin opens english channel